有沒方法可以識到Momo 同定延

定延大波
毛毛 平胸

去JYPE門口派豬腳

睇錯有無方法可以分到

直接打比佢，81028332

我同佢地都係96 11月

入jyp 做

我搵我老婆介紹你識

早啲瞓

自貼等我睇下有無機會收你做練習生

利伸 jyp

我識多賢

不過佢唔識我

腎b